組建連登黨參選立法會，所有投票由連登正負皮系統產生

起碼我地果票係真公投

動員後生仔，起碼拎 5 席

不如用連登幫泛民搞初選好過

我怕連登組黨會輸到貼地

引負評?